其實好多人對住gay都好撚虛偽

平時fb有咩活動，個個就轉曬icon
屌，聽勞斯萊斯果陣又話好撚感動
知張國榮係gay又撐 應該每個人都有選擇愛既權利乜乜柒柒
睇斷背山又話好淒美
睇到同性戀學生被欺凌又share 打撚曬感性文

到頭來現實中識左某個人係gay，又係背後指指點點，拎黎做飯後話題
ig fb就叫人同性戀者
現實就叫人死基佬
重有班連登仔 平時j圖po見到les個個話好撚正 more 一有gay巴打開po就負評加人身攻擊

真係覺得香港人永遠講一套做一套 三分鍾熱度

利申:非gay

係咁架啦

gay佬的確係反人類生物喎

唔會，有個老死係gay，從來都無係背後話過佢

對唔住囉樓主 hurt親你

點為之反人類先，與生俱來架波，大多數不是後天

支持你

無證據你講乜都得LA

#聽講嗰D人唔止對人指指點點，仲會殺人發火添呀~

屌過既女應該多過你既

咁我up d文 icon上黎無用架波 日常時無錄音呀師父

你肯定佢當你老死？
或者,你真係當佢老死？

樓主我係咪識得你

有個空少表哥係gay
好靚仔下
我知道之後都係 "哦係呀"
屋企人都冇乜野

有啲咩話

係 好肯定 係我最唔掂個陣佢都撐我到底

應該係有部份人類係幾反人類

咁開通?

同意，全部都係偽善撚

身為腐女既我從來冇對gay指指點點過 好支持佢地 事關我都有個gay fd

係咁架啦 好出奇啊?

點解咁講

我老死直頭全家都知佢舅父有男朋友，重成日成家人食飯有講有笑去旅行 但點都有d係屋企唔接受

好奇一問女仔同gay fd平時會講咩話題多

岩呀巴打

一向反基佬 果d咩彩虹都on9既

因為係gay 所以冇咩女仔會防備您 亦都可以係感情問題上提供男人視角
佢唔會對住您有女人之間嘅競爭 都唔係為左您而惺惺作態

我班fd(九成係男)知道左其中一個男仔係gay之後都冇咩
一切如常
p.s.主角唔知大家知道 大家係背後亦冇講佢d咩是非

有個好朋友係gay
我成日佢講搞gay好核突

真係寧願講撚到出面好過

我支持男人搞gay,係唔支持女人les姐

但睇番你d po 巴打你唔係gay咩

x2

咁樣就真係最好 佢有你地呢班朋友好幸福

咁奇怪 好少見有人係咁 介唔介意分享下點解？

有啲gay都係反人類，只係唔恐同，但係無分別

你含住我我亦含住你咬～大～棍～

唔會憎撚到出面

真心一問反人類呢樣野你係點定義
我自己就個人認為先天決定既野 e.g. gay 雙性人完全唔反人類 反而反人類既野往往係人為generate e.g. 種族主義

都係好事 憎就憎 接受就接受

死基佬

係憎tb呢一樣姐

又比你講中

接受同性戀=個個人變gay
地球而家咁多人部分人係gay咪仲好

個人認為恐同呢個term都幾小學雞
人地話唔鐘意就屈人有病
利申：hehe

直接兜口兜面話佢

死gay佬

你估個個都係會係背後叫人死基佬 ？
小心之心

做咩講到所有人都係gay嘅話
就會有女鐘意你

有兩個死黨都係gay

有個老死係gay 我同佢都喺人背後話人死gay佬 因為嗰個人賤格

其實個人類社會都好反人類，左膠就係其中嘅典範

中學有人係gay
當佢狗咁撚

本身都對基佬無咩好感
影響市容

但最近我阿哥無啦啦同我講佢係基...
佢話想同兩老講, 叫我要幫下佢安撫兩老
我即刻覺得佢好慘...同埋有D慚愧

同意呀樓主
屌你老母出面有個post影到兩條基佬拖手
跟住成班又係到屌鳩樓主

好撚嘔心呀大佬
扮撚曬大愛

果頭屌人影基佬
依頭屌你出基post

我好想聽gay佬點拍拖
利申：腐女

gay 同les唔同
後者係可以屌

死gay佬 屌你老母 死gay佬

真小人永遠都好過偽君子

單憑你呢句就知你個你幾撚膚淺啦下話
用屌女數字黎代表自己高人一等
你仲細呀？

咁咁我利申左係直佢咁樣串我以為我扮直我先串d姐

我唔鍾意同性戀 但唔反對其他人同性戀
不過如果有gay frd都會求神拜佛對象唔好係我 我都覺自己有少少虛偽

岩呀，其實呢d偏離社會norm or 有道德爭議既事情唔係發生係身邊同隔岸觀火既觀感真係可以好大
就好似妓女 平時屌港女做雞屌得好開心 覺得雞好污joe 但萬一有朋友被迫做/自願做 先會有另一套睇法 不論係變更激進或變得理解

btw慢慢試下接受，如果做唔到都無必要迫自己

唔覺
利申腐女

我就好誠實
基佬去死啦

其實做到呢個位都已經好好 就算心入面點都有少少against佢地 但行為上無出言侮辱 已經同偽善撚差好遠 我相信同性戀者已經滿足

上面有巴打講得岩 寧願真小人都唔好偽君子

我撐 LES 同我反對 GAY 係兩回事喎

9:07分開始睇
完全係我既心聲

就係身邊有咁既case先想開po討論姐 巴打唔好咁戾啦

可唔可以分享下點解 真係純粹好奇唔係想罵戰

x3
我覺得現實社會中緊有樓主講緊嘅嗰類人
但至少自己唔係

我都有接觸Bill burr louisck等人對gay既睇法
片中講果類女雖然唔係我想討論既果款偽善 但我都唔buy 例如雖然我好注重對waiter既態度 但我都唔會迫9朋友食譚仔碗米線黎到一定要同我一樣講唔該

身邊個圈子好多gay
有2-3個同自己好fd 從來無背後指指點點過佢地
自己係唔支持gay 但做朋友根本就唔會理呢d

有時候對gay既行為反感係好正常
我又唔係見你hehe就衝嚟打你 當面鬧你 反對你地結婚
有次我見到前面有兩個hehe互摸
咁我自然唔好hehe就會覺得反感
我唔覺得表達自己感受有乜問題
你唔鍾意咖啡 你唔會喝咗仲表示一副幸福快樂既表情掛

唔會歧視gay佬但唔會有好感

不如咁講 就算唔係gay 一對男女公眾地方咁做都理所當然比人白眼
有自己感受無問題 絕對好事 但如果對gay無做任何過界野eg出面po被影果兩位咁 我就覺得有討論空間 但主要方向我都係讚同可以唔鍾意 討厭 但唔好講就一套做就另一套

香港人不嬲都係咁仆街

覺唔係淨係gay，成個LGBT都係

反人類 ？破壞環境都係反人類
香港人鍾意感性行先 屬低等動物

咩質素人個世界咪咩樣

正路呀，有咩問題？唔好比返當事人知咪得lo

好出奇？
覺得嘔心唔得？

唔明點解咁人多憎同性戀
身邊有幾個好朋友都係同性/雙性，見佢地有d唔敢同其他朋友講都覺得幾慘
好彩大家都知我完全唔介意所以會搵我講

利申:試過比幾個gay既approach，變態佬都有
但都唔覺得有問題

係
sheshe會歧視tb
hehe會歧視sissy
需要當事人自己覺得唔妥 理性去處理呢d想法先改變到

正評 全撚部都係偽善

又頭到尾都對gay佬反感

Gay唔Gay唔係重點 重點係在於性格
我對Gay本來真係無嘢 但我身邊嘅Gay Friend都係西女人性格 好難唔憎喎大佬
不過我相信俾我遇到個正正常常嘅Gay 應該都會好似正常人咁做Friend 嘅

題外：
之前睇過個post話認為同性戀係正常就等於認為亂倫係正路，無追哂post，最後有無結論？

利申：覺得無得駁所以認同

對gay佬反感 覺得好核突
利申 思想又落後又保守

唔好開地圖炮好嗎？屌你老母

唔覺有問題

吹咩
人類天性就係排斥異類

屌你 死gay佬

岩呀